TWICE Mina出Photo Book! Yes, I am Mina.

No...

幾時到Mo定Sa?

真係暴動了

好L正

我嘅SP

彩英死之前出唔出到一本

正到痴線！！！

好pure 好true

我親自操刀

米色拉

Buy Buy Buy

落過仔對奶會大D

What are you say

出唔出得街㗎？

拎出街俾隻狗痾屎

劇毒光雄

你咩事

買老婆本本返嚟日日打J

打算課兩本，一本用黎收藏一本攞黎用

攞黎打丁?

喔呀～～～～～～

米丁拉

愛你 愛你 射穿你的心